%==============================================================================
% Sjabloon onderzoeksvoorstel bachelorproef
%==============================================================================
% Gebaseerd op LaTeX-sjabloon ‘Stylish Article’ (zie voorstel.cls)
% Auteur: Jens Buysse, Bert Van Vreckem

\documentclass[fleqn,10pt]{voorstel}

%------------------------------------------------------------------------------
% Metadata over het voorstel
%------------------------------------------------------------------------------

\JournalInfo{HoGent Bedrijf en Organisatie}
\Archive{Bachelorproef 2017 - 2018} % Of: Onderzoekstechnieken

%---------- Titel & auteur ----------------------------------------------------

% TODO: geef werktitel van je eigen voorstel op
\PaperTitle{Scalable Android testing frameworks: een vergelijkende studie}
\PaperType{Onderzoeksvoorstel Bachelorproef} % Type document

% TODO: vul je eigen naam in als auteur, geef ook je emailadres mee!
\Authors{Nicolas Loots\textsuperscript{1}} % Authors
\CoPromotor{}
\affiliation{\textbf{Contact:}
\textsuperscript{1} \href{mailto:nicolas.loots.w1693@student.hogent.be}{nicolas.loots.w1693@student.hogent.be};
  % \textsuperscript{2} \href{mailto:piet.pieters@acme.be}{piet.pieters@acme.be};
}

%---------- Abstract ----------------------------------------------------------

\Abstract{
  Met meer dan twee miljard Android-apparaten in omloop met verschillende Android-versies, skins, schermgroottes, processorarchitecturen, \dots 
  is het testen van applicaties op verschillende apparaten een vrij omslachtig, maar cruciaal, proces in applicatieontwikkeling.
  In dit onderzoek gaat er een aantal populaire frameworks, die de mogelijkheid bieden om instrumentation tests in parallel uit te voeren, 
  met elkaar vergeleken worden op een aantal bepaalde aspecten. Wat verwacht wordt, is dat de frameworks na de testen in essentie niet echt veel van elkaar verschillen.
  Elk zal hoogstwaarschijnlijk de gegeven tests kunnen uitvoeren, maar ze zullen elk een uniek aspect hebben waardoor een bepaald framework in bepaalde use cases meer geschikt is.
  Aan het einde van dit onderzoek zal dus duidelijk worden welk framework het best in welke use case gebruikt wordt, zodat het kiezen tussen de verschillende frameworks in de toekomst
  een beetje gemakkelijker wordt.
}

%---------- Onderzoeksdomein en sleutelwoorden --------------------------------
% TODO: Sleutelwoorden:
%
% Het eerste sleutelwoord beschrijft het onderzoeksdomein. Je kan kiezen uit
% deze lijst:
%
% - Mobiele applicatieontwikkeling
% - Webapplicatieontwikkeling
% - Applicatieontwikkeling (andere)
% - Systeembeheer
% - Netwerkbeheer
% - Mainframe
% - E-business
% - Databanken en big data
% - Machineleertechnieken en kunstmatige intelligentie
% - Andere (specifieer)
%
% De andere sleutelwoorden zijn vrij te kiezen

\Keywords{Mobiele applicatieontwikkeling. Android --- Testing --- Parallel} % Keywords
\newcommand{\keywordname}{Sleutelwoorden} % Defines the keywords heading name

%---------- Titel, inhoud -----------------------------------------------------

\begin{document}

\flushbottom % Makes all text pages the same height
\maketitle % Print the title and abstract box
\tableofcontents % Print the contents section
\thispagestyle{empty} % Removes page numbering from the first page

%------------------------------------------------------------------------------
% Hoofdtekst
%------------------------------------------------------------------------------

% De hoofdtekst van het voorstel zit in een apart bestand, zodat het makkelijk
% kan opgenomen worden in de bijlagen van de bachelorproef zelf.
\input{voorstel-inhoud}

%------------------------------------------------------------------------------
% Referentielijst
%------------------------------------------------------------------------------
% TODO: de gerefereerde werken moeten in BibTeX-bestand ``voorstel.bib''
% voorkomen. Gebruik JabRef om je bibliografie bij te houden en vergeet niet
% om compatibiliteit met Biber/BibLaTeX aan te zetten (File > Switch to
% BibLaTeX mode)

\phantomsection
\printbibliography[heading=bibintoc]

\end{document}
